我憧憬既畫師 - 大暮維人

由細細個鍾意畫公仔到第一次接觸飛輪少年
大暮維人向我展現既唔單止喺公仔咁簡單
喺一個藝術
由果時開始 我目標定咗係大暮維人嘅畫功上

有一日心血來潮 決定模仿佢一頁漫畫
いくぞ！！我嘅憧憬畫師！大暮維人！！
去圖

首先畫柒張草稿出黎

然後由主體開始 勾條靚線

第一格大致勾完

落網搞柒佢！
得！
得咗

第二格

勾柒佢！

補黑位

再落網搞柒佢

搞完

天上天下？

第一張都ban得

係

好撚靚⋯

細細個睇天上天下卡通片就覺得光臣果個管家好撚正

唔送

無野做搵下世藝搞

五十玲繪美？

好撚正

唔變身都幾正下

多謝

最羨慕就係寄情音樂藝術文學嘅人

巴打畫咗幾多年 啲線條可以咁乾淨俐落

想學打鼓
依加淨喺識街機隻Drummamia

我都一樣，睇飛輪少年俾d畫功吸引左
張張跨頁技影都J到我出晒血，如果你有作業出我會支持！

關張紙事多
比張A4果啲紙我 會勾到飛晒啲墨出黎

靚喎

多謝你先
依加我只係可以靠模仿先抄到佢畫功
畫自己野就好難有佢既味道
但我目標係有一日唔洗仿圖都似佢

飛輪少年真係好好睇(開頭)
後期垃圾

睇畫其實都ok

會唔會上埋色, 真係好靚

我果個年代興天上天下 但係天上天下後期仲衰過飛輪少年十倍

故事後期已經睇唔明
睇畫功多

上色無咩研究 做黑白稿多

係 但後期啲乜柒用泡泡攻擊人
又乜野龍卷風咁 真係屌晒鬼

聽聞太深奧 有個畫師睇完幾次先明

推一推掌 就有個龍卷風出黎

gantz又係咁 前期好正然後又爛尾

lin頭上色plz

空之王

佢啲構圖同畫風堅不得了

啲格點整 真心唔識

痴左網點已經上唔到色

小畑健又係咁

你話條裙啲格仔？

畫一頁其實要幾耐

上面兩格搞左我8個鐘

如果職業全職畫一集要幾耐
或通常有冇標準
好似一星期、一個月畫幾集咁？

佢地果啲流水式作業又唔同既 會快好多
以前老一輩唔到最後一兩日都唔畫野

巴打咁好畫工做咩唔試下去日本發展

你都知香港咩環境啦
出糧交哩個嗰個邊留到錢去日本發展
香港係埋沒人才既地方 但仆街既係想走都走唔到

加油啊樓主

巴打有冇fb page
好中意人大暮維人

新畫嗰套怪物語正到

畫得好掂
Btw 佢設定d女真係好正 數一數二

有係有 但唔係果隻畫風 Q版類